情人送咩生日禮物，你地會唔鐘意？

如果係心意野會好d,
但係用千幾or幾千蚊買d垃圾真係唔知點好...

送啲自己唔啱用嘅嘢

驗孕棒

有無咩平台做哩d垃圾交換？

到時佢問起叫你拎岀嚟

送完情侶手鈪，轉個頭就散左